有冇巴打覺得係ptgf冇問題既

我呢排成日留意啲ptgf
因為我睇到近排成巴打成日都鋪條女
但我又覺得冇乜太大問題 為生活塭兩餐姐
想問有點乜令你地感曾 因為我都有點朋友約過
拒覺得問題唔大 所以我加想了解多啲
有冇人可以解答到我

各取所需姐 係無問題既

睇左好耐都唔敢講自己100%明你講乜

我諗我明七成既

姐係我想問ptgf冇點咩令你地感反感

打錯字 姐係有點乜令你地覺得感反感

我諗唔止兩餐喎

點解既？

其實我諗好多時係想屌條女個格只不過可能佢咁啱係雞 同埋好多ptgf都唔係被生活所逼要去做 反而係為滿足自己物質需求 況且to do or not to do去出賣自己肉體為搵所謂''兩餐''真係一個選擇黎 所以道德上我唔認同佢嘅選擇 有手有腳點解要用個閪搵食?

你係咪ptgf先
啲錯字好似中學雞

攞個閪當八達通嘟呀

搵得多掛 同正常番工收入無得比

不如學好中文先諗其他野

你係想打咁反感定感到反感？

感到反感都唔得啦 病句

冇咩問題，各取所需ja

我手機壞壞地 個邊邊位黑正一逹 睇唔到

覺得個問題係d ptgf 又肥又樣衰又唔比扑又擇客仲要收到貴一貴好撚痴線

用得「拒」都係大陸西
一係就用有啲朋友 一係就有一些朋友 乜春係有點朋友

感覺樓豬自己係ptgf

樓主有錢唔好去約ptgf啦
拎啲錢去補習好過啦
啲錯字多到

Ptgf本身無問題
問題係d女明明係做雞但又唔認
明明純粹拜金貪慕虛榮又要扮生活所逼
上岸又要扮撚曬純情呃男朋友/老公

贊成.臭雞扮上菜

去過夜總會之後,你就會明其實真係好多女出嚟做
對女人個價值觀完全變晒